俾三千萬你但要你食一日爛屎，肯唔肯

一日三餐，每餐一碗份量
啲屎係人地食完污糟生蠔屙出黎既爛臭屎

肯
唔肯

等睇倒貼三千萬

小學雞你返過工未？

三千萬你條弱智投胎三次都未必搵到

即係你肯？

食一餐都就死咁濟 要三千萬放入棺材咩

有人出？

仆街 好撚悲哀

弱智

你估下拍食屎片既av女收唔收到三千萬

隨時一萬已經肯食

你攞定三億出嚟，我食夠十日屎

靚仔既話我倒貼3千蚊食

屌
點放得入口

小學雞係唔係以為自己將來會做人上人年薪過億？

當你面對呢個選擇嘅時候
你就識揀

你將來返工收雞碎咁多

但慘過食屎呀

駁唔到

比我食啊

返緊工，雖然搵得唔多但真係食唔落爛臭屎

買唔到樓 不了

濕泥屎
又黑又腥又臭
諗起都

需求>供應

3萬都要鳩衝啦

最多咪攪拌機落幾條雲呢拿當野飲

再唔係貼錢買午餐肉撈埋煎午餐屎扒食

邊個要，我大把

屎

醒啦 撚樣
你去邊撚到搵三千萬？
射精咋

唔可以有其他煮法
只可以係一碗新鮮爛屎
用匙羹食

差距開始收窄

三千萬唔夠架三億啦

倒貼三萬都食

咁想食屎
正宗食屎仔

你有幾錢身家 睇得3000萬咁少

佢話倒貼三萬都食
為佢感到悲哀者

10:58 打和！

三十萬外判叫人食

形勢逆轉

當然食啦ON9

我俾返你 你食

識玩

300萬ok

開始拋離

300都ok

拎一百萬出黎判畀頂爛市既連登仔食 其他自己袋

呢樣應該會死wor, 睇醫生做手術都可能未必夠

when?where?

3億先食

食1日屎，即刻半退休
vs 返工食足一世屎都唔知夠唔夠退休

樓主留個聯絡 一手交錢一手交屎

點解成日都有呢啲弱智問題
開完Post自己又唔撚答。

老老柒柒 驚食完你都無命享..

我答你

我唔肯

諗起都反胃，點會吞得落

點解會死

我諗越王勾踐會肯

你去食一日咪知

臭過我

有無得食十日？

自袋2900萬，上連登出post100萬搵人頂

三千食十餐都制

樓主你創造左3000 萬 x 700 萬 既gdp

肯，不過一定要搵埋尿黎送
咁至岩key

依家係問點解會死，屎裏面有咩至命物質？

餓一星期先

拎100萬揾支那人食自己袋2900

無圖？

點解成日可以有呢d咁撚垃圾既post

我再飲無限粟米場 再加2girl1cup都仲得

三百對你黎講太多啦
我比三蚊你

如果係咖哩味屎呢？

係你諗得唔夠深

認真雖然可能心動
但唔會食

連登仔唔洗食屎都輕鬆搵到啦

你條垃圾 戶口有3萬蚊都算你贏

3千萬？

正皮完
諗諗下都係唔食

我仲後生啊，三千萬唔夠，三億啦，三億就一世無憂啦。

成班鳩up話會食 講就天下無敵 食就不了要返工

有冇水先 有水OK

岩
三千萬成班女優搶住食，新鮮直接係屎眼對口直食，再全裸拍埋片邊食邊叫kimochi都仲得

先苦後甜
自己諗

講你地就威 真係要食你地喊哂口啦

緊係無問題
利申：食過

我食足一星期都得，THX

年薪百萬都要做30年野先有三千萬, 你而家一日賺哂仲要唔需要交稅, 仲想點?

三千萬食一個星期都濟

一炮過三千萬 真係諗都唔洗諗即食

小二，俾多碗我

食
拎錢黎 錢到屎到

值唔值得比三千萬叫人食呀
你有都唔會咁做啦
戇撚鳩

小朋友知唔知宜家大把人嘅生活同埋返緊份工慘過食屎呀?

食一個月

直播我都制

投票結果得知
係好多人唔肯

女仔痾嘅可以考慮吓

咁岩而家搭緊車有陣屎味
要我食屎 三千億都唔肯
唔係錢既問題 係作為一個人既自尊

肥婆痾個屎山比你食

當我每洗一蚊都諗起係食屎得番黎
應該食龍肉屌悠亞都無mood
都係不了

成班00後 做緊野未

成班都鳩up呢d假設 講就天下無敵 叫佢拎錢出黎就要番工不了

最撚憎你呢啲人 問問問 問埋啲又弱智又無討論價值既問題 以為自己揭開人性既真面目好威威咁

老老實實，300萬都大把人狗沖啦